有無人一比太陽照住，就好樣衰？

總是比燈光照住的時候樣衰？

皮膚差？

ＹＥＳ

樣衰就幾時都衰
有無陽光都改變唔到個事實
無陽光果陣只係睇唔清楚你樣衰
但唔係因為陽光搞到你樣衰